有冇餐廳廚房佬可以影下個廚房幾污糟

出邊餐廳食飯唔夠屋企乾淨就一定㗎啦
有冇廚房佬可以影下 究竟餐廳嘅情況可以係幾污糟
可以係煮食可以係洗碗個part
任post

唔可以

睇hell kitchen 咪知

做過餐廳PT都知，有甲由就一定，啲布又唔知幾耐冇洗。

你都on9
影完放上黎我會俾人屌
btw十間有九間最污糟一定係部冰機同隔油池

想人哋失業咩
影完重有人去食？

周地白汁，鼻屎，毛，同公廁差唔多

你真係人如其名，你想知咪搵份洗碗做

否決師

Btw 唔可以

其實冇你想像中咁污糟，好多廚房佬都習慣炒完檔就會清潔一下，夜晚收檔又會洗地，三個月一次滅蟲

連鎖好乾淨就真

點會冇
出街食飯污糟呢啲香港人共識黎架啦
元氣美心西餅M記以前成日爆食安問題咪一樣排晒隊

有啲係啲布 乜都用嗰塊抹 抹碟抹台
有啲係沙律菜跌左都照用

前員工

拎外賣嗰陣
都見到好多廚房佬唔戴口罩
但外賣仲好多人買

好老實講以我咁多年所見所聞
香港正常廚房有七八成大機構有規模唔會污糟
小店有好多污糟，快餐店冇一間唔污糟，越好生意果間就越污糟,新移開果啲成本低餐廳我見過八成以上好撚污糟係極級果種。
MK古惑仔做果種舖亦係非常污糟。
但通常做餐飲香港人有經驗資深果類真係大多數比較有責任嘅。
但果啲藍絲或毛嘅餐廳一味搵古惑，工作卸膊，所以啲下欄野唔係卸比人就屈人做，又想慳錢唔搵清潔位，所以慢慢食多啲藍小店古惑仔店我講嘅係十幾年以上香港餐廳嘅真實情況，我而家唔係香港所以先講真話，但我相信都會比人追擊，阿門。dllm港黑

試過幾次黑心MX都中伏喎
一係就食完肚痛
一係就杯凍檸茶入面有小強游緊水

初初畢業出黎做阿活
跟到個正常大佬見識過真廚房佬
搞清潔出餐都跟得緊，唔係為交貨係真係專重自己職業
未做慣出餐成日搞到碟邊有汁反手就俾佢拎走
教識我唔少做人對事既態度
啲相如果唔係舊手機無曬都可以上傳幾張
個場乾唔乾淨真係睇返間鋪咩人，我做嗰間都港島旺場黎

做果間茶記廚房唔算好烏joe
不過小強 老鼠就實有

連鎖大機構個d係表面乾淨
實際都係污糟
好似冰機咁，真係一年都唔會洗一次

冰機好污糟
但我成日飲凍飲
係咪即係練到個胃百毒不侵

同埋想問下碟頭飯茶記污糟D
定係兩送飯/三送飯食堂污槽

其實睇公司請咗咩人
成班鳩hea嘅 注定污鳩糟

hello 無圖

最主要睇老細check得緊唔緊
老細見到污糟就屌嘅 班細唔通仲hea咩

不過無論點都好 個冰機都一定係冇人理

做過日本餐廳
對衛生勁高要求 好乾淨
冷藏溫度都跟得好足
唔知係咪日本先咁

老鼠、甲由就一定有，只係多少問題

我覺得唔關事
就算請班好乾淨既人都只係會汁乾淨自己個位
表面乾淨就算
btw你估洗雪櫃真係洗雪櫃咩，只係唔洗到時d野壞鳩曬又係搵自己黎搞

其實間間公司都有搵人大洗滅蟲焗霧，咪又係咁

價錢反映一切
有d高級餐廳會請人幫佢地收檔搞清潔，個d就真係好乾淨

生野唔乾淨死緊，熟既其實乜菌都死啦，食物中毒另計

所以唔到佢唔乾淨

係日本食sukiya同matsuya根本可以望晒成個廚房

都唔知佢地做24小時點清潔

以前中學做過侍應pt
見到廚房佬比人吹單
成塊扒 洗完個洗手盤先煎

之前返日式串燒，個廚房都幾乾淨
無曱甴老鼠

炒過3間4/5星級酒店, D廚房都算乾淨

佢對手最污糟，其他見光地方好易搵水喉一沖就走

依加為左慳錢仲邊有焗霧大洗某紫色餐廳員工

你嚟間滅蟲佢咪過格離舖避

影完比你地批鬥咩
間間都係咁上下

焗霧呢d點都要既
之前試過間餐廳有2-3個月無焗過已經變到好似返到大陸咁

上左市冇錢呀嘛

吊你老母又黎,好好笑?

你指邊間?
唔知邊間係紫色餐廳

太x?

yes

算係咁啦
6811都叫仲有1.43錢賺唔洗蝕錢
好過1314淨返0.275

Hello 無圖

睇咩做既啫
亦冇可能要搵啲100%唔會錯嘅野
去講溝埋啲100%都有問題嘅地方做對比囉
人地做左99%都仍然有問題
但99%都唔做果啲點計？

有啲餐廳搵倒錢都唔請清潔呢

唔同
佢地個d係專收檔洗廚房
基本上一截單就可以走
咩都唔洗做放係度就走得

個post出左12個鐘
去到第2頁
竟然一張圖都見唔到